係咪已經冇人記得沙sir

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

點會唔記得

扑野毅進仔
點會唔記得

沙勇新沙sir
賓周好快dur

借位提下大家仲有612韋sir？無舉旗就落order開槍

估計韋sir會係獨立調查委員會下既第一個condom

沙sir去左邊